有無咩高汁影評網推介

如果只計中文影評
有無推介

以前都會睇下fanpiece
但依家上去睇
差左勁多

好似求其識打字就出影評